歐聯前瞻：美斯做巴塞救世主 盧卡古缺陣國米

歐聯前瞻：美斯做巴塞救世主 盧卡古缺陣國米

自上屆歐聯被利物浦大逆轉、最後恥辱性出局的巴塞，之後就交上噩運，西班牙盃決賽不敵華倫西亞，美斯更於美洲國家盃受傷，到現在亦未傷化。雖然今夏重心購入基沙文，荷蘭新貴法蘭基迪莊亦來投，但球隊缺少美斯下進退失據，於西甲演出令人失望。首場歐聯分組賽僅能作客打和多蒙特0:0，今次主場出擊必求3分。

美斯現時仍然有傷，但名字出現在大軍名單當中，就算不正選登場也會列於後備席。奧士文尼迪比利亦已復操，但狀態未出難當正選，預料領隊華維迪將用基沙文及蘇亞雷斯掛帥，新星安素法迪則因傷缺陣。

國米於干地領導下，本季演出大躍進，於意甲取得6連勝，壓倒祖雲達斯領導群雄。但前曼聯射手盧卡古卻未能出場，將大大減低攻力。上仗聯賽鬥森多利亞，A山神正選出場兼有士哥，今仗倒戈勢爭表現。

不過山齊士狀態反覆 難有穩定表現 今仗作客真係輸硬都得啦

美斯今鋪發威了

你點影的

中

係